大家覺得 AI 有冇可能發展出創意 ？？？

我都算係幾有創意既人，
對於如何產生創意，都略有心得

簡單來講，以我嘅見解
創意就係突然「靈機一閃」，
個腦「叮」一聲，話嚟就嚟既 idea
原理源於你平時日積月累嘅資訊，
不自覺係你腦海中錯綜交雜地連結，
係機率之下，
間中就會幸運地產生一啲有趣既idea ，
人稱之為創意

其實 AI 都應該有能力發展出創意？？？
你地點睇 ？？？

真

假

係

@莫問 我今次突破咗11秒

莫問為你好
得不到分數

你決定秒Po 他日日同路

Bot 已經發展出創意

他不懂秒覆你 我樂意操勞

認真Post 冇人理 ？？？

無

冇創意的話alpha go點樣創造出打破傳統的棋路呀

AI最重要既特質係除左學人類教既野
仲可以由零開始自學成才

alice

Bot

創意即係你之前可以諗到但你諗唔到既野，而ai係可以諗到既野都諗到晒

計出嚟 唔係創意

我認為創意呢個概念係用嚟形容少數人諗到嘅可能性，但個可能性係一直存在，只係未被配搭到出嚟，如果人類有極長壽命，或者極速嘅學習能力，總有一日會搵到個可能性，而ai就正正可以做到短時間內高速自我學習，姐係佢試嘅可能性比你多好多，你用返人嘅角度出發，咪會叫佢做「創意」，但其實都只係1/？嘅機率

點定義創意
你要求佢思維模式同人一樣 定係 做到創意嘅效果就夠
後者AI每分每秒做緊

AI改唔改到歌詞？

要唔知邊間教會嘅級數